[{"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/400671307", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29320658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29320658/answer/400771131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u77e5\u9053\u4f46\u4e00\u822c\u4eba\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u8fd0\u52a8\u4f24\u75c5\u5eb7\u590d\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/344011761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34221968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34221968/answer/400239485", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u8282\u76ee\u90fd\u5728\u63d0\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u5b9e\u6218\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/400776080", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278550147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278550147/answer/400794967", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G5 \u52c7\u58eb 94:98 \u706b\u7bad\uff0c\u603b\u6bd4\u5206\u706b\u7bad 3:2 \u9886\u5148\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277878865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277878865/answer/399392856", "content": "\n\u627e\u5b85\u5973\u505a\u8001\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271677678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271677678/answer/400415934", "content": "\n\u8179\u808c\u4f1a\u6d88\u5931\u5417\uff1f\u8179\u808c\u6d88\u5931\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278421537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278421537/answer/400360015", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ffb\u6765\u8986\u53bb\u4e0d\u505c\u91cd\u6e29\u7684\u52a8\u6f2b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56073398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56073398/answer/399837653", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Angelababy\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5979\u7684\u53e3\u7891\u4e0d\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/400243561", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u865a\u9ad8\u7684\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43717594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43717594/answer/388381588", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u5929\u7136\u7684\u7f51\u7ea2\u8138\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277938908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277938908/answer/399903772", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u5e78\u597d\u4f60\u65e9\u5c31\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/391300747", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181393/answer/400508793", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6a31\u6843\u91cc\u51fa\u73b0\u7684\u86c6\u866b\u662f\u600e\u4e48\u957f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\u5403\u4e86\u771f\u7684\u65e0\u5bb3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24854476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24854476/answer/400513032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7532\u65b9\u7684\u5ba1\u7f8e\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25047404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25047404/answer/400659905", "content": "\n\u534e\u5c14\u8857\u771f\u5982\u7535\u5f71\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u91cc\u90a3\u4e48\u8352\u6deb\u65e0\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/400839839", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/399383077", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/400506348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278465687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278465687/answer/400586124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592a\u5eb7\u53bf\u8b66\u65b9\u8ba4\u4e3a\u738b\u51e4\u96c5\u4e8b\u4ef6\u4e0d\u6784\u6210\u5211\u4e8b\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269741445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269741445/answer/400543074", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u6b4c\u66f2\u4f60\u542c\u4e86\u540e\u89c9\u5f97\u662f\u8d85\u7ea7\u96be\u542c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55389631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55389631/answer/399784737", "content": "\n\u5728\u751f\u7269\u5b89\u5168 4 \u7ea7\u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff08 P4 \u5b9e\u9a8c\u5ba4\uff09\u5de5\u4f5c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278175047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278175047/answer/400745151", "content": "\n2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u53ef\u80fd\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u7206\u51b7\u9ed1\u9a6c\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278550147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278550147/answer/400743434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G5 \u52c7\u58eb 94:98 \u706b\u7bad\uff0c\u603b\u6bd4\u5206\u706b\u7bad 3:2 \u9886\u5148\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266612553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266612553/answer/400532377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u65e0\u9650\u5ea6\u5ba0\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270920798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270920798/answer/400101391", "content": "\n\u55b5\u661f\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u559c\u6b22\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/399346323", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60326852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60326852/answer/400386536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u623f\u4ef7\u6301\u770b\u8870\u6001\u5ea6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u5c42\u539f\u56e0\uff1f\u623f\u4ef7\u6709\u53ef\u80fd\u56de\u5230\u6b63\u5e38\u6c34\u51c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41771606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41771606/answer/399836783", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u5f97\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277561974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277561974/answer/399666134", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u4ed6\u4eec\u5c45\u7136\u8ba4\u8bc6\uff0c\u751a\u81f3\u8fd8\u89c1\u8fc7\u9762\u201d\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271644634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271644634/answer/399889301", "content": "\n\u5982\u679c\u7ed9\u4f60100w\uff0c7\u5929\u540e\u8981\u4f60\u5f52\u8fd8\u672c\u91d1\u3002\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5b9e\u73b0\u5229\u76ca\u6700\u5927\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29499460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29499460/answer/399136707", "content": "\n\u53bb\u897f\u85cf\u65c5\u6e38\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/399282526", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/398512786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/398122931", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31795190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31795190/answer/397452001", "content": "\n\u5973\u751f\u80f8\u5c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265764987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265764987/answer/395144600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u6267\u653f\u7684\u8fd9\u4e00\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/394950212", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/393321969", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/390925797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/378565223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/388813425", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u594f\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275360633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275360633/answer/380861312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u5ba2\u5728\u5e7f\u897f\u5077\u9999\u8549\u5e76\u5a01\u80c1\u6253\u4eba\uff0c\u540e\u88ab\u8def\u8fc7\u8001\u4eba\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/329283813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/383396952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937655/answer/383806714", "content": "\n\u4f53\u578b\u4f18\u52bf\u7684\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u6253\u8d62ufc\u7684\u8f7b\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/385142963", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/380655333", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f/\u667a\u7184\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265409423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265409423/answer/334145139", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u4e3b\u64ad\u5c0f\u53ee\u5f53\u662f\u4e0d\u662f\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67463165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67463165/answer/370395578", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u72ec\u5b64\u5929\u4e0b\u300b\u8fd9\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265409423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265409423/answer/332072088", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u4e3b\u64ad\u5c0f\u53ee\u5f53\u662f\u4e0d\u662f\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/388426753", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278550147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278550147/answer/400787747", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u90e8\u51b3\u8d5b G5 \u52c7\u58eb 94:98 \u706b\u7bad\uff0c\u603b\u6bd4\u5206\u706b\u7bad 3:2 \u9886\u5148\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30697723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30697723/answer/400270710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67ec\u57d4\u5be8\u8fb9\u68c0\u53ea\u6536\u53d6\u4e2d\u56fd\u4eba\u5c0f\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23060126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23060126/answer/400371412", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u540e\uff0c\u5bf9\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u751a\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/400218122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/400706518", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/389711151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/400567640", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/400584901", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/400239000", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65090447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65090447/answer/400649407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85WePhone\u5f00\u53d1\u8005\u4e0e\u5176\u524d\u59bb\u4e4b\u95f4\u7684\u7ea0\u7eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26232427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26232427/answer/399608155", "content": "\n40\u5c81\u4ee5\u540e\uff0c\u4f1a\u540e\u6094\u6ca1\u8ddf\u66fe\u7ecf\u6df1\u7231\u7684\u4eba\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181393/answer/400113144", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6a31\u6843\u91cc\u51fa\u73b0\u7684\u86c6\u866b\u662f\u600e\u4e48\u957f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\u5403\u4e86\u771f\u7684\u65e0\u5bb3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269784312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269784312/answer/396397323", "content": "\n\u5f53\u8001\u5e08\u6709\u4ec0\u4e48\u7981\u5fcc\uff1f\u80fd\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61363751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61363751/answer/400040131", "content": "\n\u73a9\u6e38\u620f\u78b0\u5230\u5f88\u8d31\u7684\u5bf9\u624b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269637907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269637907/answer/400131940", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u60b2\u58ee\uff08\u60b2\u51c9\uff09\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278310516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278310516/answer/400170103", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u67d0\u533b\u9662\u533b\u751f\u5728\u6cbb\u7597\u5ba4\u5411\u5973\u5b50\u6ce8\u5c04\u9547\u9759\u5242\u540e\u5bf9\u5176\u6027\u4fb5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35930303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35930303/answer/400424964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21425021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21425021/answer/390970995", "content": "\n\u517bBJD\u5a03\u5a03\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\u517b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277161085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277161085/answer/400214353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u300c\u9ed1\u6697\u6599\u7406\u300d\uff0c\u5b9e\u5219\u597d\u5403\u5230\u6296\u817f\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267955438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267955438/answer/397367032", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u5973\u6027\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/400040121", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20402322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20402322/answer/400083268", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4ee3\u7801\u7247\u6bb5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/399151370", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20511618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20511618/answer/400129295", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u9e3f\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/400168051", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277998800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277998800/answer/400236150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5e0c\u671b\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5012\u95ed\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277161085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277161085/answer/399969677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u300c\u9ed1\u6697\u6599\u7406\u300d\uff0c\u5b9e\u5219\u597d\u5403\u5230\u6296\u817f\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/399753826", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/399597552", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/399238301", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/399067788", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265409423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265409423/answer/336310708", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u4e3b\u64ad\u5c0f\u53ee\u5f53\u662f\u4e0d\u662f\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/389653990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55109099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55109099/answer/397352493", "content": "\n\u8d85\u65b0\u661f\u7206\u70b8\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273714957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273714957/answer/376925552", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u9634\u6697\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u9634\u6697\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101609/answer/395681240", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u9648\u9e3f\u5b87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29679547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29679547/answer/371220651", "content": "\n\u8bcd\u6c47\u91cf\u4e24\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394284215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/390527283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275371384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275371384/answer/389146353", "content": "\n\u73a9\u663e\u5361\u3001\u8033\u673a\u3001\u5355\u53cd\u548c\u5fae\u5355\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9 \uff08GPU\u3001HIFI\u3001DSLR\u3001SONY\u5fae\u5355\u2122\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276317669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276317669/answer/390115173", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u53ea\u8c08\u4e00\u4e2a\u5973\u670b\u53cb\u5c31\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274541805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274541805/answer/390776223", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u7269\u7406\u7ade\u8d5b\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/389005972", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/329959400", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/383072022", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274943829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274943829/answer/381101683", "content": "\n\u63a8\u8350\u4e00\u4e9b\u4f60\u559c\u6b22\u7684\u7ffb\u5531\u6b4c\u624b\u53ca\u5176\u5b9e\u529b\u7ffb\u5531\u4f5c\u54c1\uff08\u8def\u8f6c\u7c89\u7684\u7c7b\u578b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32279763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32279763/answer/375099100", "content": "\n\u5c0f\u9f99\u867e\u5230\u5e95\u597d\u5403\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}]